天水圍熱心青年

嘩，厹
搵人起左條仆街底

推呀

\/

女：你話你有大志，但沒有行動證明啊。星期一至五來找我，我有個投資計劃，你可以藉此證明你的大志。

可能icon真係樓主黎

嘩厹

起撚左條仆街仔底先啦

推上熱門